[國安法］大家仲記唔記得 BE Water ?

個個人只著重最後悲鳴
但如果Endgame 後, 香港再可唔可以assemble 先係問題

香港後續抗爭路線 應該係點？

我覺得香港要成為惡嘅化身
要比民賤打飛機打得更勁
抗爭方式好似之前打住愛國名義叫人買國貨咁
大力問高官有家屬起外國 點證明佢係效忠中國！
推中國去更尷尬嘅境地

攬炒唔會趕走外資 但鬥紅會⋯
大家自己諗下

咱们沒有国安那么红

但你身家比梁振英清白